今次武漢肝炎我懷疑係有人特登整出嚟阻止吾皇拎mvp同chanp

係人都知只要keep住個勢LBJ一定拎mvp同總冠軍，個肝炎炎又會咁啱呢個時候殺到去美國，明眼人一睇就知係有心人做㗎啦

三大嫌棄犯
1. LBJ嘅haters
2. 字母哥
3. Kawhi

定係肛炎呀？

屌，打錯

抵撚死啦
希望高比俾佢力量，保佑佢奪冠？
奪冠就係人都想
巨星韻落第一時間就消費
係得佢條契弟先做得出

漏咗MJ
條廢老一直驚lbj爬佢頭